Virtual Youtubers討論區（354）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

Lm

LM

LM準備

いい先輩ぺこ

老師個身體檢查都改後1小時

暗示到咩都冇講過咁不如咪撚post 好似連登仔有晒啲IG雞證據先出聲啦

隔離桃鐵collab仲未完

上個post尾
唔開名 講乜都無用

ぺこら

天使準備開始

又改遲一個鐘

仲垃圾過識人係holo做篇文 人地起碼都post左牙水副超出黎

咁你果次有冇計買到？

天使
集氣
ahhhhhh
take my power

小天使要人

天使開波

支那既話唔出奇

會唔會又嘔

留名

會唔會仲未搞好架

屌那星又黎

Holo底層collab

之前唔鳩記得邊個話唔屌得Cover

陣間去加埋PEKO會員

撞哂 一陣replay

RAS比CPT camp死左

空媽帶底邊

睇埋CR CUP先睇天使

10萬會員既話
淨係諗到呢個箱

一陣同隻鴨一樣取消就好笑

阿女要人

得未啊？
垃圾cover

隻羊今晚又通頂

cover搞掂未

Cover

屌死cover都似

連V去到第二重境界
勁到傳心人地啲傳心文

Tama枝咪做咩

ras咁都唔洗死

相信cover

直接改聽日
會長唔做
又贏

震蛋

如果cancel會唔會有人寄刀片

Night Fever

唔通整唔好

隻羊個生理時鐘應該較左做朝早訓覺

驚呢度有人上吊

天音巴

等到21點又改22，火雞將會再次失去一切

開末

我船世一

六花巴

Cover屌你老母

cover果種廢

真係延,唉

睇個樣都係似收檔多

頂MISS左兔

我深夜4點啦屌你老母cover

屌你老母

cover真係屈機

屌你老母
食屎啦

...........

cover垃撚圾

屌Cover真係垃圾到仆街

真係延期

同會長一齊搞埋

只係想知點樣說簡體中文
即係nmsl果種？

屌你 錢就識收 天使真係好撚慘

屌
1月2日

僕が主役でもいいですか？

收左18萬sc

點解cover啲機咁識揀時間壞

有冇圖？

屌你老母cover

比咗SC嘅可唔可以退錢
咁垃圾練咗成都無事一開live就收皮

cover: NO

Covee計劃：天使今日開唔到，會長直接比聽日個位佢

Kanata都改1月2
聽日會長係咪直接唔洗搞

cover真係廢到冇得再廢
nga又然

又發生咩事, 有無懶人包

cover仲唔出黎切腹
屌

根本係垃圾經理人公司

天使日練夜練咁辛苦咁樣搞到延期

真係要同cover做忌

笑死
所以cover除o左抽水仲有乜o野用?

垃圾cover

啲SC冇得退錢

我諗到
但唔捨得抽天使水

器材問題

整成年都整唔好套idol 衫
有咁多時間準備都搞唔到個3d live
食屎啦

延期都算
仲要一野延到下年 年內同下年個意義差好遠

唉 4期得罪你COVER乜撚野呀

係咪4期全部唔洗搞

唉屌cover

Cover真係幾撚on9
都唔明點解仲會有人撐佢叫人唔好傳心
佢根本乜都做得出

Cover垃圾真係不意外

我以前仲笑鳩UMMM到底幫啲人做過乜
屌你老母Cover真係垃圾既極致

4期=condom

on9聽日同後日咁點 又突然整返好？

留名會長聽日都冇埋

早兩個post仲有人話傳心師先會屌Cover
佢老味Cover有幾可做到好事

kanata會唔會喊

咁羊都會冇埋?

0次

唉 真係辛苦哂小天使同隻兔
去加PEKO會員先

由live開始已經話四期係condom

想喊

ppt

恰9 四期

今晚Towa會限會唔會屌柒Cover

返去攬實會長啦

之前鴨已經試過 同一個問題可以出現兩次 呢間野真係食得屎

反正都冇野做 聽Tama

如果一齊延順氣都順d 聽日會長延 wtm唔延就屌爆佢老母呀

佢唯一一樣好事係比會長半強迫脫脂

半個圈收去座野入面

會長直接486式cancel

而家反而想知
佢聽日整唔整得好 會唔會連會長都冇埋

慘

嬲豬
睇tama下火

皇上識講野到 真係靠佢做pr

1月2我有嘢做
cover我仆你個街
睇下可唔可以趕得切翻屋企
屌！

咁樣講，成件事又即刻唔同晒

上次Subaru都未補返
咁睇真係凍過水

白上大師頂住成個holo

做乜取消左

係靠佢定軍心

呀祭仲未知改期

根本黃上係一人PR
乜鳩都要靠佢

睇怕聽日桐生可可都唔慌開得成

泡菜再拎第3總分應該都有頭5-6

祭哥

無改錯名

開波

玩桃鐵鬼知

擇名師

Matsuri 岩岩完桃鐵就炒車

置埋頂你都要問

黃上好識玩觀點與角度
經佢口 白事都變紅事

miss 左peko
佢做左D咩辛苦佢

錢就識賺，器材就唔識買好啲

CR CUP GG

乜撚野樂子，學堆大陸人d用語

miko…

頂更臨時開live

見delay即刻仆出黎暖場

cover DLLM

Cover專恰黃色Holo人

真係專精公關

Btw，睇446玩艦算了

睇Ras好似湊仔咁

Holo支柱

我屌 拖到1月2號

真係大家都好聲好氣

CPT最後果下可惜

今日係入坑岩岩好一個月
之後都有些少覺得你地傳心師成日借啲以抽水放負好煩膠

而家事實證明左COVER真係抵屌
SORRY

我呢家懷疑cover IT班友 有n支a 內鬼

peko 撐場開台, 仲要輸左都唔收台

全隊既分=佢既分

佢唔驚自己搞唔成

咁炒器材冇人想

炎上商法唔係講笑

佢指等1月2

賺咁多 買多set啦

FEEL到天使而家攬住會長喊

IT9今晚又要OT

原來炒個器材要成6日先整得番好

好心cover準備多套後備, 成日炒

諗起486個LIVE 而家都冇影 都知COVER冇撚用架啦

其實咩意思

唔通真係拎把刀沖上間公司到咩

傳心
同出問題抵屌
係兩回事 唔可以相提並論

fall guys

可能就係收晒爐冇人搞

第四屆應該又會放番寬少少俾佢有得玩下

排晒日程

可以睇返cover炎上歷史 就知佢有幾鳩
老實講 空穴來風 未必無因

仆街一聽到tama開聲唱歌真係冇咁嬲

一直都話四期係野仔啦
係有d柒頭鍾意出黎護航

明知今日有個大event 今日全日都唔check清楚 要炒到台都開唔到 又冇backup
佢真係抵屌喎

屌
俾cover激到血壓高心口痛

唯恐天下不亂既人，之類啦，總之係本來對件事唔關心，貪好玩黎搞事既人

咁講 唔通推遲其他人咩

日經黎

486 個時又係壞機 之後都有set 延後既日期
咁啱個時龍心事件 直情冇左件事

11月 但唔係2020嘅11月

佢地成日借啲以抽水放負好煩膠都係事實

係無scheldue
聽日會長 後日羊...... 要排

咁聽日會長，後日羊，之後就除夕
其實最近真係1月2

Cover係咪全部資金都放曬去抽卡

cover明顯側重三期五期

一間公司可以由六月燒到十月

Cover除咗脫支之外有邊個決定係做得啱

洗閪抽，大把人揀

追返12月quota姐，冇乜大不了

後面俾人book哂吖嘛

咁又無理由個個plan好哂蹆俾佢

我而家都支持乜9都屌定先
到佢真係做得好我課個虹sc又點話

講到脫支佢決定咁

YAGOO話越燒越旺 唔驚

佢抽啲staff好過啦而家

唐班長返嚟了

咁你地覺得真係一日就整得番好咩

cover12月炎上事件原來係講依野

其實係月

出HoloEN

希望

咁佢大可以畢業會長既

係精嘅聽日直接嗌埋天使公上去啦

學lhg

睇壞啲乜，可能聽日先有人番工整都唔奇

每個月月尾總要炎上

唔係由年頭開始㗎咩

天使係好女仔

咁喱個係真係叫好 冇得講
但個決策正確率低得好笑

白日

到時又俾人話黐人氣

冷血巴可以返嚟啦

火燒旺地

黑暗組織

2020燒足一年

真

嗌埋上去先唔好 本身都係獨立表演

阿女有印度人紅sc
懷疑台仔嚟

垃圾工作人員既錯要天使食晒

啱去攬實可可瞓

HoloEN仲要唔駛佢點支援已經自己搞得掂呢度好

橙巴可以講由幾時開始燒

佢地都貼到咁款 冇所謂啦
俾錢你地 快d去結婚

即刻入天使會員

peko而家應該嬲到仆街

印仔

佢live 個3d capture 場係自家定租人地?
收咁多錢 我唔信冇本事搞多套

巴打你頂唔頂得順呀 你好似已經好多個會員

peko peko peko

佢話佢黎自印度
上次佢都有赤SC

講到佢有支援過JP咁

做 guest 應該問題唔大掛

446入面全部都係俄文英文

全部都係EN 5條友自己整出黎

哎，天使又開始責怪自己
cover真係
我激到頭痛

柯南呢首真係好撚耐無聽

ching你連邊個sc都知，咁能癲

竟然有真印度人

台仔

Cover屌你老母
自己柒揾天使擋

TAMA台有幾多其他區赤SC姐

重要除咗清潔工單嘢其他都係staff既問題整到炎上

又黎演者之盾

火雞死神係日本還好
其餘3個真.孤兒仔

下年八月啲周年炒車炒到仆街 到時一定仲精彩

做guest 都會好d 不過冇得再準備姐
本身佢地3d都應該有哂腳本去做

去追擊狗仔先

由其係外國果3個 , 都唔知Cover 有無人係美國實地支援佢地
咩都要自己整

會限屌人

都係D舊器材
冇錢/唔願意好似虹咁改良就係咁

有心理準備定先唔好咩

正 必睇

偶像服 無
新衫 無
一週年 <<now
唯一一個3D都係延期幾個月先出到
cover幫過四期乜野?會長億幾sc用左去邊?
每次出事就搵liver出tweet頂

冇
Ina由出道開始都係用緊Wifi直播

其實ID組仲撚孤兒

上次話延長新人有無話延到幾時

拎曬去投資CN一期生

半年

唔怪得日日練 聽日要早d返屋企

佢地全部係美國咩?

Delay硬

Cancel埋

不如講埋聽日都延期啦，早啲講等我哋冇咁嬲

仲有nene新衫冇得出2月

其實cover套system年頭叫ok
但虹真係肯比錢

do it

打定輸數 唔係聽日又谷鳩氣

Gura , Ame 美國
Ina 加拿大
Kiara , Calli 日本

未聽講隔離話壞器材

珍

有d人真係等左成日
見前一日kanata 個live 已經千幾人待機

虹咩後台
cover咩後台

呀草：屌ho嘅都係虹粉

隔離大公司嘛

輝蛇

甚麼都不想看

所以咪話廢到笑
估佢又係得一套無士啤孤鳩寒咁啦
衰過香港d中小企

輝蛇出現了

唔好提啦
我頭痛心口痛

又咁啱得咁橋

HOLO一柒
輝蛇就出黎了

想知虹後台係咩

solo仔其實還好

唔明仲要實地支援做咩

根本壞器材係你既問題
你成個間公司既作用就係要解決問題
唔通真係要你間公司黎淨係收錢

cover好心出錢執好D機換新設備啦賺到咁多錢

打完Apex

鴨上次已經試過 醒水都知要買多套啦

至少ID有第二件衫

9點星川

我連cover柒咩都唔知
純粹兩間公司比
虹後台勁好多

咁未必死同一件嘢嘅

壞器材咗好多次

岩岩放工

虹有中國後台?

雖然holo係唔夠隔離大 但係依年收咗咁多錢都唔會買定多套做backup 套野真係貴到買唔起定冇心做support慳得就慳呀

CR CUP出結果了

cover: 用晒啲錢去新衫、新l2d、搞2nd fes、出新歌。3d先耐唔耐搞一次，鳩搞得啦

想知虹壞左幾多次

佢每次都係咁㗎啦
之後就話岩岩好打完機

tama

公道啲講, 上年呢個時間真係中小企

scale up 係要時間

kimchi同分輸kill數第6

Cover 請人一直都要自己齊哂所有野先好黎見工架啦
冇支援可言

做乜又披露

RAS果隊咁都打到上第4

btw
前兩日APEX抽傳家寶課到嬲
課左2次800蚊
第三次課唔撚到
跟住換第二張信用卡都課唔到
個AC課唔到金
等到今日就番工試下佢先比我課

突發

六等星の夜

坐喺到睇佢哋收SC
收完拎一半走

屌

cover都好信

RAS識指揮已經好好架啦 頭先個場2個DOWN哂開盾比空間佢回血真係勁

cover明日搞唔搞得掂

帽事嘅

2434幾時收購埋cover

遲d踢9會長走返去奶

希望下年到iofi人氣爆發

有guest 聽日可以期待下

鴨中過一次都唔買定多套又真係抵比人屌

不過cover都食硬班fans嬲完補飛live果陣都係會SC點輸

希望叫天使黎

yagoo又要賣公司

跳舞應該係船長

又撞TAMA 唔緊 雙開仔

pc點開

應該天使或者Haachama

有巴打話係船長

船長話左會出3D guest

cover死出黎講炒左咩

請你開手機開Reality PC聽TAMA

收左sc先算啦

中國後台

聽講係牙紫

一陣9點撞到7彩

之前會長係咪都同船長跳過舞？

諗起就覺得on 9
屌你 你柒過一次，ok我忍你一次
過幾個月又柒多次
仲要係exactly一模一樣
我屌你老母

原神工商

船長好黃

死神嚟同會長一齊唱Rap就唔反EN

有可能係天使個3d live
亦有可能係會長

船長唔係去今日小天使LIVE咩..

虹上年融資完好似多幾倍資本？

要班藝人仆哂出黎幫你救火真係屌你老母

I'm horny

Haachama

有 船長仲跳到小兒麻痺咁

我覺得ID組問題係就算用英文直播都係亞洲時間
用印尼文就市場細
用日文又搶唔到JP

其實我幾鍾意Erofi同Moona

特登講
我覺得似係
同埋天使有話對唔住其他holomem

cover : noted

答案係水姐

上年融左19億羊

佢今日玩ringfit玩到咁
頂唔頂得順呀

白金ディスコ

鹽水一齊上
我未來人
信我

應該係haachama做guest多 船長上年咪做過一次會長guest

係老人舞 i'm Horny 出處

仲以為天使個Live係拖華

演者之盾諗起im@s當年火都來

第N次演者盾

仲要每次都係臨開始先話唔得 真係on撚9

滑雪舞

係水 鬼

諗起咩牙個陣
這他媽是個啥呀

人手echo

鳴↑鳴↓ 這TM是個啥呀

有冇上年咁耐

禾刀差不多啦

早半日講都冇咁火滾
天使rehearsal完開始後兩分鐘你老闆先話唔得

hachama是個傻呀

3d live 柒每次都係屌柒cover架啦
由收音音響 到延期或者開唔成
大家都要經歷的事

再屌cover過唔到今年

咁臨埋門壞左就壞左
咁我又唔信特登拖

聽連v女兒tama牙

會長room已經十幾個紅sc

聽Tama

等睇バカタレ共

睇下會唔會屌撚7cover

嫁出去既女 潑出去既水

老人會

有無人買左?

等睇阿火手忙腳亂

今日掟完個上限 過左12點reset fit哂

有Rushia同船長

船長係去今日小天使3d

條友得閒冇野做都屌兩下架啦
我覺得佢會叫人支持1月2囉

天使12點到撚左studio
想知彩排左D乜

會唔會搵兔媽入黎飲2口 吹番2句

仲有垃圾筒 成日見

咁聽日會長guest係邊個

跳舞唔通係火雞

要反CUP rushia

桐生會

世二都俾面天使先黎出事

火雞未有3D跳唔到啦

應該係同一個人黎架

有船係到傾下計都叫好啲
唔係一個人on99過嚟坐 又on99返去都唔知做咩

冇3D點跳啊 又紙板人啊?

唔係一早cup返

會長chat 出現毒車輪

希望唔好又係Haachama

你check playboard

水鬼

9成係心心

真係不如攞部switch去孵蛋養Pokemon

你地最鐘意既狗狗玩飛街喎

今日cr cup真係好熱血感謝します

niji 3D

唔計Live
牙心好耐未3D過

唔知rushia同船長2號得唔得閒再去做guest呢
不過冇咗個驚喜 cover真係垃圾

又係
我都希望會長可以同其他v擦下火花

如果係haachama 其實都幾好
不過如果船長同rushia 都唔係嘉賓 仲會有邊個 紫,towa

有水姐或者懶鬼我真係乜都得

沖廁姐

得返心心肯同會長玩

有冇holo黃藍陣型表

呢舖cover真係on9
幫唔落
我依家除左粗口冇嘢想同cover講

我睇好似一早就cup返喇喎 會唔同架咩

大小姐依排都成日上堂 隨時係佢都唔定架
水就真係機會最細

(每小時更新)

次次都心龍好悶

牙潤3D又係好難得，可惜冇咗驚喜

會長HK$10,699,802.88
rushia HK$10,809,813.72

睇星川定火雞好

3D 好似得船長同shion 有合作過

殺敵一百，自損一萬

真
真係幫唔落

睇狗

邊個個屎忽插到條尾咪邊個囉

有阿水，我就第1次加會員同sc

十二月炎上目標達成

原來真係有唔同 我睇會長仲係第一

咁前2日80萬啫
聽日開唔開得成都一定爆炸

off topic
上個post你最後問返客服有冇幫你落到單？

冇update

重要時刻又出事

un手 不了

原本今晚牙潤會出

cover有邊次係幫得落

點解冇得單買

入咗黎成個月
你都未分到 分黃藍
其實係批鬥唔夠黃嘅偽命題

你諗清楚咩係藍先
唔係非黃即藍架

holo真係叫藍嘅
得前CN背刺狗

咁boingboing 托住曬隻手啦 邊會銀手...

rushia+pekora+團長 mouse pad.jpg

牙女再咁唱法爸爸不行了

CN死全家個次

嗰個紅嚟㗎喎

hachi唱英文歌都好好聽

星爆d fd

你輸左了

請咗班頂級V

台仔我屌你老母

哎，希望天使唔好自責之後逼得自己太緊

真
仲諗住3個禮拜後有人自行退出
點知揀咗脫支

笑死

呢樣真係最犀利
班V識自己玩到曉飛
公司淨係收錢就夠

好大隻阿狗

仲藍 背刺狗直頭紅底

39view
岩岩先放

我覺得佢道歉純粹出於禮貌啦
成年事都唔係佢既責任

都係普通倒模size pad

如果出等身大我即買呀

我個情況好似扣左錢之後就有落到
唔知你個情況係點，個網係的確幾廢下

攪咁多野做咩，都係睇狗

網絡巨狗

拖華語癌

重點係 團長話依個size唔係真實size 為咗實用做細咗

蠟筆小羊

要人

睇邊個好

我梗係知輸了

但係包埋CD Rom
連登都唔少真心當玩膠係真
你睇下木耳單野
有人真心到報國安

睇老師定FBK?
定還是狙擊狗仔
that is the question

choken

普通倒模pad
希望可以出等身size

炒曬車

撞到9彩

皇上l4d玩no mercy，等睇尾關俾tank一巴掌車落街

睇住fbk狙擊

話說星街百鬼個宇宙狼人合作係幾時，有冇朋友仔可以放多次出黎

其實木耳單嘢係乜事
本身冇留意過冇聽過
早幾日搞到咁大

Tama就...

木耳自演

呢首d轉音

會長攞埋個家用3D過去啦

咁一陣send個網去問下先

有冇人可以同我講點解486係鴨

佢自己搵國安拉自己

就算自演都改變唔到有人報國安

報國安真係唔知講乜好

國安就cctoy報

屌 9點要6開仲要棄446先搞得掂

牙祭mel友情客串

應該因為佢把聲

記錯左以為今晚
多謝你，聽晚再留意下

又要反國安又要報國安貢好笑

連登

Tama呢首ok
不過臨尾走左下音

唔比舉中指

ccoty不嬲輕度弱智

星川3D

原來猩猩開台

2434 D 3D隻手識郁

tama好好聽

阿狗又開始黎料
又可以聽到少女既叫聲

Btw
以隻L4D1黎
三家姐寫2

事實證明cctai係柒到仆街，唔明點解仲有人睇

世界真美好

薯條狗再現

諗起cover幫CN出3D出新衫 然後倒晒落鹹水海
本家四期出道一年新衫都無件 我就笑撚左

呀水細細聲當bgm
再睇嘈爆皇上3人組 呀狗鳩叫
nene lamy果邊仲好靜種緊野
火雞果邊聽唔明 睇圖算

有近戰武喎
得個圖係1

L4D2 玩初代地圖姐

夜見成日都玩手

低汁地方

孤兒仔

今朝玩完ringfit
睇佢咁耐好似未見過佢合作以外二動

後頸

電音Tama

好少睇佢直播, 終於有機會

唔好講咁多
會俾人屈毛

岩岩佢雙手揸住d野既手勢

peko peko

2黎
2先有Spitter
用2黎玩1既圖

台パン

CCtoy乜柒都屈一餐架啦CCtoy低質係事實

仆街比佢陰到

原來係咁 thx

hi 5毛
又晒左一個ac啦

拖華會限（好似係）

如果ENMA入JP果邊L4D場就好睇

拍枱

想要的3D一件都冇，唔想要的3D倒哂落海

TOWA會限要人

禾係5毛

wtm \ flare 都係fps 生手?

呢個位真係躁咗
4期生連CN都不如咁

船長今晚要人

fall guy已經成個跑online咁樣

我有諗過去CC台玩行為藝術個個post都留一次呢句

fuck u cover
船長山長水遠黎架

要屌人了

應該唔會期望呀火打得好
wtm就唔知

Lm等情報，聽唔明

希望有屌柒Cover

其實我想聽下tama唱冇唱過嘅歌

我想知CN邊個有3D
新衣裝好似得1個有

第1次玩

屈毛就唔會
不過成個CC台 一係就一班乜鳩都批嘅on9
一係就一班班膠玩到好尷尬嘅波台白卡

阻撚住哂

Wtm 有玩Apex應該唔算生手
不過真係唔勁

不停聽到呀狗係到叫

間唔中有一兩首第一次開台唱既

周圍都要人

開得台嘅都要人

周圍都要人=周圍都無人

玩膠起碼我地明
但係cc台唔知佢地會黎邊範
cc台報國安，邊個估到

咁gfable

真係做到剪

佢首unravel唱幾多次我都聽

雪花老母同老師都想睇
但WTM+FBK大哂

why not all？

星川

狗13k
三人組16k

1打3

分4級既話
殘廢級 choco
正常偏廢 WTM
正常 百鬼 祭 TOWA
正常偏勁 446 水

FBK燒鳩Flare

呀火死係火海

again
開口中
第一次唱

都係個句
兩邊都有垃圾 唔洗爭

問題係玩得太過份, 成班細路咁
睇到都覺得煩同時D膠又唔好笑

阻撚住睇po
要玩尷尬膠自己圍內玩啦

flare: become flame

滑坡到碌地 笑死

水14K

終於有知音人

隻耳聽唔到咁多

阿水無睇開唔知
446都只係正常偏勁

睇下啦 娛樂性一流
不過魔女之家佢玩過 反應可能冇咁過癮

阿女做背景bgm 係咁轉其他台睇
好忙
水歌回後補

一半,唔好玩啦
youtube收3成,淨低73分
cover 7

都係動物台高質啲

446係holo jp最勁果個
我唔知Ame勁唔勁
淨係知佢toxic

動物台：釣魚

唔好APEX呀嘛

星川隻手好似暫時見過最多動作做到

釣魚台

四期生慘過地泥底

好多人睇老師呀, 好感動

波台而家低質左好多
早兩年D 膠post仲笑得出
而家果D睇都冇人睇

446 大師
但佢係固定一隊打
如果成隊都鑽石
咁上到大師又唔係咩大問題

話說choco近排都無開apex玩

佢逐格逐格禁, 諗起十幾廿年前d rpg

邊舊漢堡包係度snipe緊我狗

btw 知唔知L4D 台玩緊咩難度

BLM
做咩要掉低Flare

no mercy, 聽講

easy

雖然唔岩聽，但10月前邊個估到cover退出中國
而且cn其實冇乜resources喇

普通啦應該

比Tank打唔係一下倒地
唔會難啦

Normal 都冇?
明明已經有個工具人NPC

佢地點會玩到難

叫佢哋玩寫實對抗真係會喊出嚟

啲口吻好仆街 但件件都係事實 駁吾刀

回想下上次EN打到最後要轉簡單

撞極都撞唔到 VPN飛埋去日本都撞唔到

次次D人話香港人質素好我都一頭霧水

果個位本身難
打得龜會更難
無計

呀狗卡關

EN主要係有2~3個拖後腳

no mercy係地圖

無利益關係：好
有利益關係：898

做咩見到boomer都唔殺

フブキ佢地應該玩一般都會瘋狂死

屌你話人地唔識玩L4D2，我見樓上某d清講d野都係半斤八兩

屌你cover

Tama encore都唔唱去發表

THERE IS A REASON

there is a reason
1/1/2021 2100

Tama there is a reason trailer

火雞: 入木口之前嘅人生係黑歷史

easy
俾屍打都係扣一血

之前holostar 個邊有玩過新地圖既專家 定唔知寫實
最後好似都係過唔到

有咩咁特別要特別講定

個發表好hea

冇人講牙雞

頭先突然停果野幾震撼

冇人講咪...

其實又真係

火雞將失去一切

又破壞喉嚨

入錯CC台?

TAMA自己整既影片...

兔仔救左火雞
火雞將來又會救到咩人呢

tama首rising hope就厭啦

名副其實

呢度每個鐘轉一次台 好似係

肥佬

cctoy 波台 硬件台仲有冇

阿火: 入木口之後嘅人生係黑歷史

但我中意睇阿火

TANK

尋晚是波台

husky幾時開返ser打屍

得覺得呢個post講先有客觀意見

一定係LiSA子黎
佢成日唱阿織啲歌

遊戲台 apex

一陣有cctoy啲人MON POST 我地就上晒5MO LIST

lamy真係好鐘意個龜頭

今朝係跑馬

FBK係咁嗌痛一滴血都冇扣過

今日晏晝係賭博台

好可愛

中午係馬台

成人台 夸宝流出

普通
最震撼都係唱唱下突然扮唔知咩事
之後突發新聞式發佈
唔記得係紅定鳥の詩cover

兎鞠真係唔話得,咁幫中野

APPS台 手機驚

然後失去左百幾蚊

今日都係

點解d 喪屍用手打人

好想比佢嘲笑

冇諗住用pipebomb?

阿火玩到好正

博士,同leader好似都得

牙火

除咗塊皮有咩黑？

效果黎嘅姐

m

四個主角有抗體(帶菌者)咬唔死 好似係

因為設定上只係瘋狗症變種病毒既感染者

件衫

火雞

照顧後輩既前輩

v post有愛

兎鞠可能係見佢解散左得返一個先決定出黎幫佢

gay

你愛橙巴姐, 駛唔駛咁

而家先知

中野因為走左個拍擋,佢本身同個拍檔玩個mc ser都關左
兎鞠就邀佢入自己個ser

聽完tama 聽nia

nene果邊話咁快去咗終界

牙雞

隻witch廢到

火雞病嬌

火雞做乜9

成日山門玩鳩人

AI醬

wwwwwww

連v 貼貼

請支持好男仔

皇上打到尾關
唔知有冇人會唔會俾tank一巴車落街呢?

唔好格劍唔該

成堆gay test pass晒

lamy頭先用南瓜視覺

連V格劍大賽

你都pass wo

但都厭啦
睇狗玩飛街好過

Tama讀英文讀到念咒咁

你地連輝蛇都包容到就知到大愛包容啦
果然係敗登之友

黃上佢哋做咩要扮大小姐語氣

係
整蠱段片有講
本身考慮都有考慮(相唔相認)幫唔幫好
呢啲真係緣份+時機

撞唔到
飛埋日本都撞唔到

到而家都唔明 gay test 係pass定fail 先係GAY

喪b 松鼠睇緊狗狗

unlimited blade works

我冇份tete

隻嘢可以跳得咁遠同高咗咁多嘅

感覺

佢唔係講niji家用半身3D咩

te緊了

佢哋有冇人去撳掣

中伏了

唔怪得無獨角獸
原來鐘意男人

皇上反應都幾快

係 sor for語癌
知多d其他箱都無壞 雖然真係睇唔晒

跳台啫

好耐冇睇飛街，多左咁多新關
睇下狗玩得幾開心（包尾）

WTF

做乜

隻tank咁快死

利申 冇入

tank 打兩野就死

火雞做呢D雜談節目真係好睇過打機好多

冇錯 係LIVE撞過TAMA
FCED

最易既話差唔多啦

佢地條血冇郁過咁滯

今次冇學力test

啱啱fbk 有半血以下

懷疑狗狗就算耐久12個鐘都唔會拎到第一

呀火就死了

會長要人

1萬人達成時唱既紀念歌
所以對佢黎講要紀念就要唱呢首

Risu真gachi勢

完

咁就想收工
起碼玩多場啦

火雞學力測試

0w0

1個鐘啱啱好交個場比會長

呀火用左7支氣油彈

黃上要讓路

汽

火雞
BOTTOM LEFT CONFIRMED

PASS

火雞會唔會0分

岩岩睇lofi得800人睇
真低邊

火雞淨係識PASS

三角形內角總和都唔識

火雞老豆真係有先見

火雞究竟可唔可以超越阿水

用英文問可能識

其實睇番RAS個組隊條件 佢去Virtual Games果度都搵到D近似條件而又肯定玩開FPS既隊友
不過你見佢 CPT MONDO搵既隊友都係2434 / あどみん親友黎
應該都係搵人介紹多

應該可以0分

日本人嘅數學其實係咪普遍都差？

?

左下你估流架

holo呀

今日スナック兎田有無兔媽

1分

平咗阿水record了

火雞都唔係日本人

可能要用德文問

吉備團子都唔識

三角形會識

超越牙水

2分

奧地利人...

講到香港人好好咁

有兩分, 破唔到阿水紀錄

有名你叫Asian

35要人

唔讓路比會長
9點+10點 撞到飛起

唔洗包尾

我都唔識

唔係好公平 個堆問題係日本小學常識題 外國人未必識

Aqua繼續係IQ單位

你都唔係三角形fans

兔搶人搶得好勁下

仲可以好自豪講高包尾一倍

pekora新op

狗頹廢嘅聲線好稀有
草

日式麵包王

Peko又有新op動畫

冇必要特登讓

好柒

355

頭先有冇10隻snipe係度等緊狗狗

細個同阿媽一齊睇

火雞有好多題, 連理解條問題都有困難
有2分已經超額完成

10點 peko 貓 會長 狼媽加入戰團

入intro已經13K

ぺこら梅酒香港可以點買

同接重vs世一

會長個chat快到
要入zero 領域先睇到講乜

Fams玩L4D2係easy定normal

抹緊mic上面既飛沫既asmr
應該係擾敵招式

個女主角好正

nia counting stars好正

記得叫兔媽飲酒呀

呢關玩normal

會長得3K人都碌得好快
而且未太見毒撚車

搵間可以運酒既集運

fams果日應該normal 原本預有會長有百鬼

支那狗: 全部都係我地D車
又嬴

你即講即有

又開燈

我見到有, 但係唔多囉
所以先話唔太見到

一講即有
不過好快就洗走

solo仔

韓字車
快到冇咗

又諗起個作者晝h漫

兔同35好難選擇...

why not both

今晚下下都42/42，狗某程度上係咪天才

L4D2 台個幾個望落都識企位
玩normal 本身就應該冇問題

鳩叫火

今日玩得好放

會長話一定冇問題

兔仔又叫兔媽了

信Cover既桐生會都要切腹

施華個妹算唔算蠢
咁都唔痴

5日後, 係咪都要切腹

班友醉酒among us直播完之後仲繼續玩緊

兔媽

出場了

有老母

兔媽入咗嚟

媽媽

兔媽asmr 扯左

Peko媽

即刻轉台

好耐冇出現

PEKOMAMA

打日麻

出埋老母
點鬥

虐兔

完了

鬥人數不如鬥老母

信cover再炒粉

蕉

咁快就趕走左

無老母啦, 散場~~~

夏清去不去挑佢機

原來牙火用黑人

Aqua唱緊嗰首咩嚟

用返自己有咩問題

揾兔仔做工商真係冇得頂